做狗鐵嘅請入！！！

首先，屌你老母！！

如果今日你哋仲堅持返工，唔撚該你哋收皮！！你哋應該即刻罷工，因為有你哋先可以做嘅嘢！

用你哋職員身份，去總公司要求你哋老細『公開琴晚CCTV內容」去社交媒體畀全世界backup同知道您哋將會提供咩資料畀班黑警！

推一推

再推

三推

推

推到有狗鐵員工見到同響應！！

不論你full time定part time！
做站定揸鐵！
你最少可以向你條線嘅上級/ 三柴四柴呼籲，一齊迫總公司提交證據！

push

仲正常返工嘅狗鐵員工仲有冇良知？？

我知做狗鐵都係貪佢穩定，又每年定時加人工，又跳point。

但你哋可否為香港人做返少少嘢？

哩個時候都唔企出黎幫拖，同共犯真係冇咩分別！

大肚婆比人打仲有良知番工？定個良心比狗擔走左